hottoys 新手一問。

之前聽過有師兄講有網或者討論區可以知道時間表排到邊隻figure出。

同想問下hottoys取貨議情係點？ 係米都要排長龍？ thanks解答🙏🏻🙏🏻